覺唔覺香港堆youtuber好高質？

我屌你班傻閪老母臭閪 老豆臭屎眼呀
成班岸鳩鳩圍威喂就以為自己好撚出名 拍撚埋啲狗屎垃圾教唆細路仔學你地做廢青以為會有出路
成班累人累物嘅社會敗累 香港youtube比你地搞臭晒啦仆街冚家產

開完一次又開

雖然我認同你

認同

睇睇外國YouTuber香港真係好垃圾

唔識分youtuber點先高汁
外國youtuber都有岸岸鳩鳩
玩跟住歌詞逐句send畀個frd玩，再唔係就睇D hit既片/MV畀reaction，D反應假到仆街

最撚僧係圍爐文化
有啲仲講到自己懷才不遇咁

睇下個伍乞兒就知 簡直係最佳樣本

屌你老母十次我都繼續屌呀